我哋對港共總結咗五大訴求出嚟，對對國際社會嘅求救又可唔可以總結成五大請求？

香港五大訴求 Five demands in Hong Kong
1. 完全撤回逃犯條例修定法案 Full withdrawal of the Extradition Bill
2. 獨立調查黑警濫暴 Independent inquiry into alleged police brutality
3. 撤回暴動定性 Retracting the classification of protesters as “rioters”
4. 釋放政治犯/示威者 Amnesty for arrested protesters
5. 全面落實雙普選 Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

對國際社會五大請求 Five requests to the international community
1. 就香港警暴問題提供人道救援 Provide humanitarian aid in response to police brutality in Hong Kong
2. 制裁破壞香港人權官員 Sanction persons/government officials who violate human rights in Hong Kong
3. 通過香港民主及人權法案 Pass Hong Kong Democracy and Human Rights Act
4. 確認支共違反英中聯合聲明 Confirm China's breach of Sino-British Joint Declaration
5. 重新審視香港主權 Review the sovereignty over Hong Kong

當然我哋對向國際社會發出五大請求嘅時候，就應該唔可以叫五大訴求缺一不可咁大口氣，我覺得可以humble d

第六訴求

敵疲我打，敵退我追!!